幾撚時開始柯尿=veve?

唔係叫開柯咮咮/豬豬？
懶撚朝叫乜撚野veve真係嘔心

Poop poop

Weewee

pee pee

wee wee

唔識自己google下

你唔識英文我唔笑你

返去做暑期作業啦樓豬